半島俾手足暫避

Source:Johnny Chan Mactivity

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

希望你地無事

謝謝

咁撚串 想食窮佢

但係比唔起

現場手足頂住

半島 香港第一酒店

半島好波
扎根香港，得諸香港用諸香港

天佑香港，手足平安!

聖誕buffet 要爆了

冇錢懲罰佢...

半島好波

不嬲都爆

半島好嘢

嘉道理家族

做退守據點？

窮撚唔清楚

等睇排長龍食飯

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

食個芝士火鍋應該夠既

拉 (連仔請del post) 低調啲啦

Be safe

手足頂住

Push

由今日起開始草錢咁串

推

排唔起

正常啦，唔驚俾人裝修咩

是咪想逼死林鄭，佢是咁叫人割都無人理佢

半島以前都畀皇軍佔領個

多謝

半島好波
大家有多間好野食

安全好走啦

魔警唔會理 照衝
要想辦法走

食窮自己就有份
Btw graddin 依加可以考慮佢了

不宜久留！手足注意安全！

良心

半島竟然會咁做

有次都比人借廁所

睇定啲，唔知有無埋伏

冇能力懲罰佢

你會食窮先

如果警犬守係出面可以點走

睇住嚟，我實食次半島自助餐懲罰佢

任何酒店都不宜久留！

低調，食窮你，不過夠食一次

至少下年中秋去買奶黃月餅

想罰
但食唔起

屌
冇能力罰佢

抵佢咁發

謝謝嘉道理家族

我都覺得係，做過酒店散炒，好多都係藍

要好好懲罰半島

好想懲罰佢呀

無錢

Be water,小心圍捕

Ho ball

小心頂住

係大2家沖左入去一時三刻唔通佢趕尻哂人走咩,都要為個brand name着想架,但唔代表咁就黃,咁就要懲罰囉

估你唔到

屌你老母 洗唔洗開兩個PO

仲要出撚晒樣阿

人定鬼黎阿你

半島

無話要懲罰 但唔趕人走真係算係咁。。我覺得

買件cake都得嘅

有心無力去懲罰佢

【1650】旺角逾十黑衣人被捕

網民今日發起的尖沙咀集會變成激烈警民衝突，示威者之後向各區四散。在旺角亞皆老街、嘉道理道交界，有逾十名黑衣示民被警方制服。

各區手足 小心

係咪會咁好

中環文華同半島同一個集團

諗起綠寶橙汁廣告

Sorry 唔知點解開咗二個

酒店大把藍，好多人覺得示威者係暴徒，搞到無遊客嚟香港，所以唔好鬆懈，一定要走

加埋一300內一個鍋
麵包任加

謝謝半島

重慶門口出咗黑旗
向南推緊

講左好多次唔好入酒店
入左就小心d

崎

要自製月餅會

而家儲定錢買月餅

唔好鬆懈

有冇人知自助餐平時咩價位

嘉道理農場關唔關事
如果關事去懲罰下個農場都好

有路就走啦
大把cam影樣

我地食到破產佢都未窮

小心

睇定啲先

入面大量藍尸

唔通玩圍捕 推

咁大個仔都未食過高級餐廳，睇黎半島好快會成為第一間

呢間不得了

懲罰唔起

Push

勿忘佢地拒絕過黑衣市民進入消費呀！！！！！！

房好似特價緊

1-4午餐$550
5-日 午餐、晚餐$900
未計加一

呢d叫取於民用於民
話時話, 可唔可以利用重慶大廈避?

下午茶

依家啲狗串到呢……
和平都放gt

果間係置地文華喔

V記 buffet歡迎手足飲杯野

破產都要撐
今年聖誕一定要懲罰半島

大家唔好奶得咁急
酒店業九成藍

呢個十字路口真係全部鬼佬都睇住

洗唔洗聽日排隊去食？

嘉道理家族都藍？

今年俾左幾皮佢賺值回票價

Add 半島 as yellow laaaaa

唔係
文華東方係怡和
呢間奶共英資

多謝半島

頂住啊手足。晏d Felix接力

buffet 可唔可以做平啲，咁就好多人會去食

V記
成日去食

唔係

係文華咩 記得半島都好像有過

咁唔排除記錯Sorry! 但都要小心圍捕啊
酒店絕對唔安全 十一時有一間話俾手足避結果call狗入黎咬人

Deal!!下星期去懲罰

飲杯咖啡頂多咪一舊水……
不過平時要裇衫西褲先招待

屌你 今年都未聖誕未諗食邊間，唔洗諗，半島等做我生意

唔好咁揚啦

包間房住番半年先

之後即刻炒人啦

睇定啲先啦
一吓子沖入去酒店未處理到啫

使乜等下年，聖誕買朱古力咪得囉

全部員工都係家族成員？

V記？

星期一開市買大酒店支持下

好耐之前半島唔係都出過聲明鬧政府咩？

今日大家安全走到的話
只食佢一間既自助餐

食唔起 未出糧

露台餐廳

手足都俾人咬左 後補炒人有撚用
總之手足要小心

係

半島
要好好懲罰佢

唔使裇衫西褲既
唔係踢拖短褲就ok

懲罰佢唔到

以後一定要懲罰佢

至少冇死攬 好似渣打銀行咁

校服都可以

Why not both
今晚上網搵多兩份兼職賺錢先

其實大家住九龍 新界既話
用多兩度電就懲罰到

屌 講起呢個記得繼續投訴仲有投訴埋eva chu條醫畜呀

Chesa 唔貴的

Chesa 兩個人食 一千蚊落樓 一定飽到你嘔

感謝，不過幫襯唔起
唔好意思

我覺得係突然放催淚彈 閂唔切門 頭先sogo 都係咁

push 小心為上

一餐當其他酒店兩餐姐
就算節衣縮食一排懲罰返一次都要啦

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

但明題佢做完手足生意，做唔到大客，可能真係罰緊人

點俾得起

各channel提示半島職員深藍

食唔起

但可以上openrice/ trivago/ 正評
令其他有錢人懲罰佢

公司董事 米高嘉道理(主席兼非執行董事)

嘉道理

一個冇fact check 嘅連登comment 傳到去各大channel

冇不反嘛

真香港酒店

有錢我一定好好懲罰佢

街坊only

hotel continental

半島有愛 唔似D中資公司 無血性

第日多啲幫襯

家族生意係型d

可以點懲罰

去食嘢

Btw抖一陣好走
啲狗癲起上嚟照衝入去

去住lor

小心日皇派兵

叫你啲手捉去👦🏿

以狗揸住條法例話可以入任何處所，入半島避其實未必安全
不論半島既政見

推薦 朱古力慕絲杯 三四十蚊

貴少少 黑森林 我最愛

仆街, 可以提前宣佈和理食徹底失敗

食窮半島之前產已破

好感動，半島酒店，永遠愛你

唔夠錢懲罰

大家都係香港人

爆房錢都俾唔起

酒店啲cam高清程度
真係自己諗

felix好似有tasting menu
埋單好似唔洗3k

去搭纜車

下禮拜就去食

係,我只係回應上面開頭話要懲罰個d

一千蚊自助餐，咪當人一世物一世去見識下

可以避一陣, 但係基本上所有商場同酒店都唔適合換裝

上半島個網有好多餐廳 邊個先係酒店自助餐

懲罰依個要啲時間
要儲錢
但都要大大力

冇不反 遊行都冇咁快放
睇黎真係驚聚人做到文宣
不過反而俾左更多子彈

verandah 好似係

聖誕BUFFET就訂你

完全估唔到

試下懲罰下佢先

食唔起 依間幫唔到手

懲罰唔落

Support

食唔起

天佑半島 天佑香港

支持黃色小店好過

半島高層好多藍，係嘉道理家族比較唔藍，大家一定要小心
保安部係一半藍一半黃

利申：員工

督灰

雖然我想懲罰佢
但睇定d先硬係覺得呢間野藍到仆街

係擁有半島酒店既嘉道理家族"唔藍"，我個人認為係都幫小店先

利申：員工黎，酒店依個月開始支出大過收入，不過仲對員工好好

其實頭先洲際都開門比手足
比手足落星光大道

[警世]狗狗轉左玩法

你窮佢都未窮

班黑警唔敢入去
打爛野陪唔起

飲紅茶都好似要幾舊喎
一舊水咖啡可能得一滴

香港度度都係咁
屌
D藍屍個人夠仆街先上到位

警犬唔夠膽係半島入面放tg?

懲罰半島，啫係懲罰你自己

懲罰佢

其實肯帶人入去半島個商場行下街已經好好，長期睇住個商場無人行唔知d鋪頭點生存

半島真係香港人既酒店

半島酒店90幾年歷史，你破壞佢肯定入一哥數

《蘋果》事後到半島酒店了解，發現酒店的大門已經關閉，僅讓住客離開，而每個出入口均有保安員駐守，聲言要有房匙及房間號碼才能進入。

唔駛罰啦

認真 唔趕人走已經好好

正爆

如果唔係個幾個開門嘅 好大機會被告阻差辦公

參考馬鞍山事件 請大大力表揚 懲罰就自己衡量

好難懲罰

觀望下先啦,大家唔好炒車

最近食咗dinner
Set menu加一後都唔洗1.5k

食半島似懲罰自己多啲

想懲罰但無錢

抵wor 我之前係試felix experience

唔可以無限咁比人入

入左既唔趕走已經好好

等我依個好西達人懲罰下佢先

比班黑警咁搞法都已經冇得做生意喇

食個tea

tui

之後好似...有保安要有房卡先俾入

最強黃店

好想懲罰佢

真係 佢都要保障住客
但當刻開放暫避都好好

唔撚洗你懲罰已經好難book

)

印象中撐過學生之後
又好似撐過政府

睇定d先

好似撐過學生又撐過政府

以後buffet唔食州際只食半島

關事，係農場係佢地架

最近佢既房平左好多，$3000幾都有，有能力既就懲罰佢吧

佢係有良心，但一定唔係小店

嘉道理家族一向有良心

佢家族 唔係呢個嘉道理

唔係 文華怡和系
半島嘉道理

相反K-11 嚇到瀨屎，閂哂啲門唔俾人入

有人跳樓即刻驚到標尿

我仲罰得起
但係唔會罰得咁密

係啲人格硬沖入去...
半島啲管理層唔比暴徒入 會打爛酒店
但都因為咁 半島裡面既人好驚呢班暴徒

大英

就算食撚窮都要懲罰下半島

起底，block,完

夾錢先懲罰到

做得咁揚會唔會下次半島唔俾入

你係現場定係半島做呀

懲罰佢定懲罰我

大家試下講

Remember Remember
The fifth of November

Block

thank you so much

住返晚啦四千零蚊咋嘛

識做

係咪米高嘉道理？睇佢之前封信都好似都黃

其實唔算貴

雖然好想懲罰下佢
但我住唔起

400蚊一位afternoon tea
唔係咁呀

真香港人酒店

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links